未安排好情人節既巴打入黎

聽日你地等俾女飛啦

憑咩情人節一定要男嘅安排
不嬲等女準備驚喜 安排節目

情人節
男嘅就一定要做狗 女嘅一定要做公主？

想同女人講道理？等俾人飛啦你

全部分手唔撚該

其實我都想知點解情人節咁唔對等？以前中學d女都會整下朱古力，宜家情人節當正自己生日咁

你買盒朱古力俾佢就有 你試下唔好買 死緊

分手唔洗煩情人節

成件事真心on9，同埋好似偏低左自己地位咁

要諗安排情人節嘅男仔=垃圾
驚唔諗會比女飛嘅= weak港男

咪就係
情人節 咩叫情人
男歡女愛 你情我願
一個健康嘅愛情關係係雙向

要男人跪低討好 買禮準備驚喜
呢啲舊時代思想一早應該捨棄

咪就係，好多港男都屈服

有啲野想同所有有女嘅巴打講
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我屌你老母啊！！！
完

男女都好

千其咪撚覺得另一半既付出係理所當然
另一半安排情人節節目買禮準備驚喜
唔係佢錢多
係因為佢在乎你，重視你同之佢間既感情

唔該受惠既你要學會感恩，要讚賞同珍惜另一半
適當時候要報答返佢
唔好視別人付出係理所當然

我都無女

想比人飛都唔得